49000恥笑區

比熱刺中出6次

169

169！

屌你老母搶乜撚野第2

樓主on9

差狗

樓主弱智！

熱狗都輸 笑能死

咩

/toss 169! ky

Ky! 我愛mama

我哋係邊個呀？

十六弟

比利狗搞到沉左

169 差bb話想溝你問你受唔受溝

算命佬話我老公大我10年 所以唔受